# 01-InsertionSort

__Сортировка__ - операция над упорядоченным набором элементов одного типа, 
возвращающая набор из тех же элементов, выстроенных по неубыванию
в соответствии с некоторым отношением порядка, заданным над этим типом.

В этом задании нужно реализовать один из базовых алгоритмов сортировки - 
_Сортировку вставками (Insertion sort)_.

Алгоритм заключается в том, что мы проходимся циклом по элементам набора
и пытаемся сохранить следующий инвариант:

_все элементы до текущего включительно - те же, что и в исходном массиве,
но в отсортированном порядке_.
По индукции, это будет верно для поднабора без последнего элемента.
Следовательно, чтобы сохранить инвариант, надо переместить этот элемент
в нужную позицию.

Корректность алгоритма вытекает из того, что инвариант верен 
на последнем шаге алгоритма, что равносильно тому, что набор
будет отсортирован.

Нужно редактировать код файла `InsertionSort.h`
